一直都好期望有一個家庭

就算唔結婚, 拍拖都可以
可以過兩個人一齊嘅生活
有人期望我番屋企 一齊煮飯做家務
彼此了解對方 為未來一齊奮鬥

而家嘅我咩都唔係
明知呢啲係根本冇可能發生嘅事

你係孤兒？

樓主好樣衰？